今日MSIG hk50 西貢 d 鐵人第一位真係好勁.......................

JOHN ELLIS 用6小時2分跑完 54km